唔記得交抄牌 寄左1080黎 又唔講點交

想用櫃員機 巴打知唔知個帳號類別？

過左21日定寄左信比你都無交？

320唔交幾耐變1080?

自己睇張紙啦 有哂說明
弱智就咪學人渣車 害撚死人

郵局都得啦 係咪弱智到咁

你係咪智障 有仲洗問咩

打上去問佢講咩6006 去撚到櫃員機交 又唔得
你話邊個智障

試郵局
再唔得直接去法庭交

抵你罰咁多

Pps登記完 沒交 屌

唔使理佢，遲啲就會有人叫你去交

咪你囉 抵啦 繼續唔好交啦 比人通緝咪知邊到交囉

試過過期起dup，郵局唔收。
打去交通部，張牛肉乾應該有寫

打到去有個阿sir會教你
用手寫張解釋信，內容話自己大意唔記得
語氣要死狗d，之後再fax出去
阿sir會話你知號碼

再等多一星期屋企就會收到冇加價既新罰單
不過阿sir話一生人只能用一次

十幾年前的事
希望幫倒你

我就係想要e d建設性答案
Thx bro

你打去警署問咪得，仲浪費時間係連登問，問完仲要唔知真假。

自己睇多次

文盲？

弱鳩智樓主

唔知點交咪由得佢放喺度囉

on撚9...... 黃色1080已經係法庭票, 唔可以用櫃員機交
自己唔睇清楚封信上黎鳩叫

弱智都揸車

樓豬應該唔知紙係有兩面

btw係可以去繳費易嘅ATM交，自己交過兩次